96出世巴絲討論區(30)-泰國大戰

泰國大戰

芝麻醬麵包

樓豬識玩

屌你打邊爐用花生醬
我真係R撚哂頭

仲有白頭佬賣雞

杯葛8月1唔喺度嘅人？

agger

點解會卡bar chord

無得解 自學 練極都撳唔實

96post好撚低質
成班圍威喂

最好笑係單騎次次都枉死 但佢講D野同表情都令人以為佢係白板同臥底

我有提議話打視像俾你 不過驚阻住你爆房

要思考下我知既野係咪常識黎

成班厹有蕉姐唔理人

都唔係第一日嘅事啦
喺呢個post都係

你自己話約左妹妹喎 唔出現仲話我地唔睬你 想轉移視線 ?

叉仔話等你返黎補償返俾你

掀法啱嘅話 就係練到實為止 得閒就bar住練力

毒撚ff你都信

走了
有無手足挽留

唔好走 一齊睇gfriend

唔好走! 我仲要問你fina

你講嘅我一定信

聽唔明佢地講乜

新人留名

你條野壞嫁

仲有半個鐘放工

96咁唔歡迎新人

啱啱有一秒想問係咪叉仔d同類

又放工

開完會啦咩

唔好提

叉仔平時娛樂係咪彈琴同COW女

人放工，我去見工

你熱愛工作 冇所謂啦

你又無講過你會打機同埋有其他興趣

唔想做廢青姐

我會打機架

其實打機都係溝緊女

咩機 除左識飛果隻

叉哥呼吸都溝到女啦

等陣魔獸更新

邊個叉哥咁勁介紹我識

仲有玩wow ?

有

想食息息

唔見工邊有工放

米羅哥都係結他高手

我以前都鐘意玩mmorpg但啲rpg越出越唔好玩 , 同埋最主要無fd陪。魔獸我玩過一排 , 果陣啱啱出血精。 早排都玩過黑沙, 又係因為fd棄哂我又棄埋

兩大高手一個教我琴一個教我結他啦

其慾人呢

其他人呢

ACO 好唔好做?

又黎

利伸:岩岩報左cre

我啲親戚都叫我報

唔好邊有咁多人狗衝

跟叉哥搵食 睇下你想玩咩先
利申 無考級已荒廢垃圾

伴奏其實無乜好練 最主要練埋bar chord就玩哂, 反而係acoustic有少少想玩啦

姐係咩 fingerstyle?

應該係同一樣野

咁一齊請教叉仔

就收工了

TGIF

準備開會

難

我都收工（見完工）啦

OT完

好撚熱 出去一陣就出晒汗

我行5分鐘去地鐵站都濕哂啦

頂唔緊 行咗陣夜市 要返酒店了

同邊個去

女

台妹囉

...無圖你話日本妹都得啦

幾錢一晚

返黎食左幾多餐譚

一餐。聽晚再食。

係㗎

我屋企附近無乜野食 譚仔最平 成日自己食

你有冇諗過冇人想知

啱

有無數學高手係道, 乜撚野叫Taking roots of complex number, 睇完片完全唔知做緊乜

呢到成班n展仔

請指教 , d fd唔得閒 但我自學緊d數 , 啱啱學完De Moivre's theorem

開方I

屌你老母啱啱先開完會
星期日good show!

聽日再睇 今日睇左好多online lecture 早抖

開到咁夜?

最後呢個會
8月5號就正式出show

其實用少許代數就計到?

做邊行 ? 之前好似無問過

笑乜唔準笑

我係睇完example都唔知佢做緊乜

煙腸做banking
part time 做ngo同media

簡單運算可以用解方程就計到
聽朝再諗啦

佢後面z=4i 之後又計左兩條modolus出黎係做緊乜

因為要代入P係0到-1去計4i既square root出黎，當你take左square root之後就P要做返個square，所以分左兩個case P等於0同1黎計

聽日見啦大家

早晨

早晨bb

今日終於可以訓晏D

kelly巴

做咩

好撚熱呀 想快撚啲返香港

香港咪一樣熱

香港一撚樣啦

開心

認真, 衝紅燈唔係代表粒egg已經degenerate左啦咩 點會有左

這些機會

熱到唔想出街

好核突 成條撚都係血

有時你顧唔到咁多

唔早啦

屌你老母件衫去撚左邊

買過

玩到衫都唔見埋？

讀bus 係邊頭上開堂 食開邊間can

想食早餐

係cyt上堂
食開CC附近 或者出沙田食

我同Fm無分別 完全唔識路

搵All day breakfast

下年應該3日dayoff
有緣既話可能都會係中大撞到

Fm 應該無day off 睇下好唔好彩

去搵企鵝仔

帶我去食飯

周圍都係canteen喎

分析吓邊間好食 沙田有乜好食

燥鳩

企鵝：唔好再問我有咩送啦吓

咁即係有咩送

返到香港仲出街咩

去到就知

我都要一份

咪撚唔quote我
肯定已經block左我

有冇人去過泰國3d博物館

上流人士

沙田無野好食

上流人士就唔洗做啦
基層咪要乜都做下

覆咗之後先見到

喺高雄 搭五點高鐵上返去 已經唔知去邊好

屌搵唔撚到件衫
今舖食得屎啦

依依仲唔狗衝出去買？

乜衫

出面無撚得買
會tee黎

最後著左老西扮一陣要去飲

食女

Ikea

返香港lu聽日

咪撚

kelly 女神reply左你未

地獄香港

星期六日都無休息過
星期一又要返工

你嚟？

細聲啲啦秘密黎架

想點呀

夜深比你地打個丁

想我地陽痿好陰毒

笑鳩人好仆街

你地最愛既血小板

朝早八點機 唔瞓lu

好好地又比我搞壞左件事

啊羅呢 啊羅呢（肥婆200kg彈彈彈

地板爛

有冇人玩第5人格

女神唯一一隻會玩既game
我要練到好神

噉夜呀

出發機場

做咩買個咁閪既時間

蕉姐咁早

半夜醒左等陣再訓

佢不嬲咁早 不過你唔係兵仔唔知

屌 冇撚晒機票呀

真可憐.jpg

邊到有表交？

成個機場都冇豬肉紙 冇撚用㗎啦 執柒咗佢啦

呢度囉

早

屌班fd約8點約觀塘依加都未見齊人

唔駛化妝咩

星期日約8點咁早 去晨運？

8點同呀伯睇早場 ?

返到香港

有咩手信

機場無手信賣

點會機場買

梗係機場買

機場賣黎賣去得固定黎

機場賣個啲好唔到好邊

飲緊茶
叫左個無椰汁味既椰汁紅豆糕

反佢枱

食飽了

去玩

去玩咩要8點出黎

去睇早場到上人度玩

有啲想買overcooked 2

約咁早大部份人都會遲, 次次約人9,10點打波, 個個諗住咁早起就通頂算, 點知朝早頂唔順訓返 , 要我上門嗌佢起身

係約幾點都好都唔會有人準時架啦

我會早到架 之前約人早左半粒鐘

永遠早到幾分鐘

唔早到都會準時到除非之前有野做

好多fd都預到啲時間好抆水, 一塞車就會遲

聽日返工見

瞓醒熱到流哂汗

又星期一

有無曾經試過掛住一個人
無時無刻都想見佢
但係發現你掛住既唔係佢真人
你只係掛住幻想中既佢

幻想是美好的

無人

放假呀嘛

星期六日完全無休息過

返工悶到訓

中午叫雞先

dllm出街先黎落雨
連個人都唔鍾意我

有雨咩

大西北有雨

kfc好食

放工時間準備落貓落狗啦

上午做完野抖左陣
然後下午又有野做了

食返個譚仔先

屌你

入迪士尼先黎落雨

D野永遠都係無了無完

咁肥怕咩

室外機動唔開啊

你唔怕坐爛人地啲機咩

避免意外發生

點會啊最多咪卡住左係位出到返黎

佢都唔係肥...
叫豐滿姐

欣宜都係豐滿啫都未係肥

差多遠下啵...

你仲未食咩

差唔多啦

食左一餐咋屌你

叫多D 狗黎?

要狗黎做咩

衝你

我咪已經係隻單身狗囉唔需要多隻啦

笑什麼！

突然好想你 你會在哪裹

講還講唔好貼....
樓豬屌你又貼

高質叫春post

呢到大把兵仔等你收

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

那來的兵

吓吓貼咩
我噉易俾你估到咩

佢

拒收

買咗ac投pd48

做兵資格都無

你又唔係食神

有話過我係

咁易估到既話，我仲係食神？

咁係定唔係食神啊?

屌同你班90後溝通唔到

比人彈鐘

咪撚大將軍出黎主持大局

廢青ing

想做敏感檢查 / 身體
我唔想成日都皮膚紅哂咁
有無推薦

紅 幾正

今日聽到有條友講咩A.T.十七
諗左勁耐先知佢講緊at17

白裹透紅

返到屋企啦 今日個Course 原來有證書拎 精神健康急救課程 學完可以評估下叉仔有無抑鬱傾向

其實我成日覺得係u學既野都係9up多 不切實際

佢話就話係國際認可，然後有數據support 係work嘅，學下無壞。 起碼認識大部份精神病嘅徵狀 ，身邊有人有問題都可能早d意識到

N展仔就唔同了，啲數真係會係某一刻用番

bba不學無術

唔讀好過讀

已like

仆街啦突然發現自己去唔到周年大會

=agm?

點算

去黎做乜

想一個女仔主動追你，其實唔難。
你借佢錢，唔還，咁佢就會主動追你。

要抄低

來喊出黎喊出黎
來放上枱放上台

夠鐘食藥啦

月亮代表不盡所有無聊人的心

經典金曲

訓多陣先

慣左一晚醒幾次同成日發夢好慘 好似無訓咁

肚瀉屙撚左成晚

譚仔食太辣？

10小咋

好眼訓呀

米羅哥

日日都要返工啊

有工返就好好珍惜喇

我已經決定左返多半個月就唔返

點解佢會知你食譚仔 係咪一齊食

呢度個個都知

點解我唔知

填左form未啊

咪開學咋嗎

y

係喎屌點解你會知我食左譚

仲有一年學可以返
接受唔到自己已經係final year

係人都知啦

依家先黎交戲 遲左D

屌又落大雨
點買嘢食呀

外賣

Fbi is watching you

樓主is watching you

96 po is watching you

有d人問我讀唔讀上去
真係不了

屌解？

呢科真係唔係讀書讀到
經驗大於一切

讀完都唔記得讀左咩哂氣啦
真係為沙紙多d

起碼做過大學生

無U life

我廿幾歲仲要覆兒科

master phd pg個d就不了

割包皮?

cow女王點會無u life
帶一堆女翻hall啦

禾無hall

腫瘤科呀

我借俾你 收返你錢

Final year不了

借俾你食女 唔係俾你屈蛇

條女有宿咪得

我識96 NA果個真係有喎

女宿半夜走火警
逃走既人數男多過女

2男1女 ?

又食又住
cow女王真係cow女王

放工

又食又拎

屌頭先比個波板糖人阻撚住
搞到又遲左班車

就收工啦

好煩惱想叫下春

叫下
大把人聽你講

loneliness is kind of heart disease.
alone is a kind of therapy.

個ex琴日搵返我

搵你做咩先

我都想知
係舊班gp吹緊水佢無啦啦加把口講講下就解返blk搵我 問做咩又話冇 我話咁不如我del左佢又話唔使仲話我好惡 頭先仲要讚鳩我啲相

你呢度咁多兵仔

拒收啊

吸引你注意

好似你咁

佢仲要同我講同我冇仇唔使咁惡
到底有幾自私先講得出依句 當初佢自己話煩話再拖冇意思叫我當冇識過佢 咁不嬲對街外人係高冷啲架啦同你好熟咩

想食回頭草

唔會掛佢話諗得好撚清楚要分手架喎

男人後悔有幾出奇

個陣點解分手先

同埋我想講 佢講兩句你就煩惱 即係其實你都心軟啦

有啲在意佢到底想點咁囉

日本人黎

佢一開始話同我唔夾之後又話冇哂feel嫌我煩咁

下男人講左分手唔係就冇回頭架啦咩

中國人

大陸
日本學校識

咁9成9係無女而家後悔

日本語學校識既依加唔同校
但其實分得咁絕唔係通常都因為有新女架咩

所以而家咪散左所以搵翻你

睇下仲有冇得食嘛

搵返我做咩 唔係應該再搵新女架咩

叫雞啦搞咁多野做咩啫

搵舊易過搵新啦

唔洗錢既嘢做咩俾錢

搵ex免費啊

咁佢當初更加唔應該做到咁絕

唔一定 好睇人既 , 淨係聽你咁講, 你ex都係優柔寡斷果Type , 會食回頭草有幾出奇

出去招sp都唔使錢架

但你又理返人

真係煩撚過女人

知道有今日就無當初啦

我淨係覆左佢兩句 佢見我唔理佢就自己講野

百分百肯定想食回頭草, 但你自己都心軟 ,自己諗, 不過咁無主見既人一陣D FD講兩句 又同你分手

屌笑死
你又知嘅？

通常分得第一次手就會有第2次架啦
千祈唔好心軟

因為佢都有份走火警

佢有份走火警囉

我都唔知點好 已經有啲心軟

咪呀你

會傷第2次
不過似你沉你ex船多過佢沉你船

好驚啊屌

一開始Block你咁撚型 之後又解block 成件事好7...

唔會比佢傷到

依道求其搵個都好過佢

我琴晚同班fd都笑柒佢 有啲想講佢之後會同我講咩先唔del鳩佢手

一世單身都唔會要佢

咁今次你block佢啦

食多一陣花生笑夠就會block

蕉姐意思係唔會要你班毒撚呀

係咪指你自己

咪撚好鐘意屈我

蕉姐:去cafe個次同去金鐘m記無分別

咁到底仲有無講咩 想笑下

佢笑代表佢同意我講個句

佢唔知點覆決定quote文貼3個icon算

仲有廿日開學

姐撚

世間上最殘酷不是你沒有什麼
是給你擁有後 再從你手中取去

正

輸到

輸俾邊個 ? twice?

主要都係17啦
twice都係既

訓晏教訓撚到依加先醒

諗住做咩？定繼續瞓？

應該冇咁做訓得返 睇下戲先

好想要隻P5杯

要翻工起身得3個cm

btw 今日reg day 覺得自己好老

成功reg科
淨係返星期二三

放假真好

chur死你

每日六粒鐘

食m記早餐
好耐無食

6粒鐘咁少

12cred
1cred1粒鐘

未試過只上12cre

咁我淨返22cred

前面讀太多

N展仔表示個個sem 固定18cred。只有多，沒有少。

今期流行

每個sem都平均15cre咁開sem

屌返去睇下個表先 faculty preassigne但我都淆淆地

平均15grad唔到喎

我卻為何偏偏喜歡你？

聽日放半日假

犯賤

又比人tick tick

8個sem15 14 14 17 16 15 16 15
1 2 3 cre既course都有先唔係全15

收工啦！！！

聽日仲要。。

人地聽日返半日

後日返全日

後日 大後日放假

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

集思廣益

唔想比你入

唔好sad啦

多希望你還在這裏 從不曾離去
笑得那麽甜蜜蜜
多希望回到那天初相遇
猜不出故事會怎樣結局

仆街要遲到啦

覆啦你

垃撚圾

真係好撚垃圾

屌都廢撚事
你自己檢討下

檢討緊

檢完今晚咪又係傾成晚

唔啦收左聲冇傾了

聽撚住先啦

block la on9

block唔落手 好撚犯賤
btw佢唔搵我我唔會搵佢

早兩日講到係威係勢, 叫你D FD幫你BLOCK啦

覺得自己好易心軟好撚廢

無計, 你係叫做上心d果個, 心軟好正常, 但你理性少少啦

母性真係好可怕

所以想對佢冷淡啲等佢知難而退

日日搵fd陪住你啦 分散多d注意力就慣

唉
屌死自己算..........................................................................................................................................................................................................................................................................................................

個個都變左叉仔

做唔到架啦你

但願我可以沒成長

Passport已拎
舊個本過左期十六年

終於去旅行

樓豬做乜拋棄佢
快D比D愛佢啦

未知幾時去

It狗俾好過啦

我既愛一早已經冇多可以分比其他人

屌！突然眼瞓

真有愛

又會咁突然既

條女收左工

已經用完了 不會再有了

今日岩岩訓醒接電話，好似話我有工翻
比哂文件佢，完全無offer 內容

可能係黑工黎

認得個電話

聽朝打去問下囉

現實有咩好

連早晨都唔記得上黎講
起身超頭痛

此post巳死

抖音成日出現嘅歌

好多紅字

係咪仲傾緊計

唔問仲好

又一堆藍色樣

東區醫院好遠。。。

屯門仔

忙

屌你老母 好撚痛呀 洗完牙
個八婆好似唔使本咁
起勢咁捽9我啲牙

冇啊

前幾日都洗咗牙，個牙醫又幾nice講嘢又溫柔

96 既 你地過成點
感覺混混噩噩左好幾年

Hd final year升唔到U
返緊pt，遲吓再搵ft

Fc鬥c鬥c鬥

今日asso畢業 上到u，但係對果科無興趣，已經晒左4年，點都要捱埋佢，唉。

屌今日仆街sir樓梯sir咗幾層 瞓覺只可以打側瞓
屌你老母落乜撚打雨呀屌

final year
今年做煙腸已經收到1個offer

無女

屌你老母我好想返屋企啊

返囉

返到就返左啦

幾時可以見到咪撚呢

直接返

岩岩grad 既廢青路過

屋企有人嚟維修 成個廁所都係石屎
點沖涼出街呀今晚

運動場/體育館沖

或者去㩒鐘仔但沖完就走

あんたの中には僕はいないが
僕の中には未だにいるんだ。
褪せない、癒えない話ばかり。
言えない僕が悪かったんだ。
あんなに綺麗に着いた火だって
あんたが居なけりゃ、ただの日だった。
散々に甘い生活を残して、君は去っていくんだ。

體育館好波

人地肯唔肯見你先？

有得沖咩
無call過唔知喎

有offer

cow女王player黎 無腳既雀仔

trans科囉

+1

高級沖涼都幾貴

我連剪頭髮都唔敢洗埋頭

整爛左條差電線 點解會咁

Yeah沖完涼

一定好香
叉仔一定好想聞

mk 10蚊一條

This

is

Love

以前中學成日有女女話我好香

FF

毒撚唔敢相信？

唔敢相信你ff得噉嚴重

毒撚好恐怖 自己冇就覺得人哋冇

樓主貼返張圖話佢知
條女係咩樣啦

有女

活得像空殼

96post都係

頭先出銅鑼灣食飯順便買左條
雖然差電線唔係咩貴野但望到條線爛左幾心痛

終於買到飛

屌落大雨

上巴士唔落 落車先落

仲要落多一個星期

好想出街玩
點解要落雨

返左工之後覺得冇曬人生意義的
成日ot 仲要冇女

邊個講和風醬脆雞好食

我覺得ok喎

甜甜地
講起又想食

食原味好過

有誰共鳴

收工
聽日準時返工

突然發覺女仔戴圓框眼鏡好吸引

今日星期日wo

ching sick ball
戴圓框加大眼珠即刻加幾分

不要再說鳥

今日去一啲宗教活動見到好多

落街搭地鐵求其都見到一大堆啦

係就係咁講 但共同信嘅易拎contact嘛

信仰

又做耶撚去教會cow女

唔係耶撚 佛教

本是同根生

一撚樣

本身就唔係去溝女 我都無同女講野 只不過見到好多四眼嘅女 先發覺自己鐘意心地戴眼鏡

人地

訓 聽日返工

但你哋唔吸引

tick tick

今日遲左上黎添
早

佢話佢知我對佢仲有feel但又肯同我傾計到底係當我水泡定朋友

終極抖m

估撚到

雖然其實我都預左會咁先隨口問佢

問點解搵翻佢
btw辣殺

其實本身諗住係做返朋友先搵佢但傾傾下佢又話可以見我咁我咪問囉 可能我咁問一問佢又覺得chur掛

想笑撚死人咩

笑啦屌

世界十大笑話

呢到個個都笑你

唔覆人咪好囉

傷心果個係佢

最好就睇完唔覆

等佢自己FF 出精神病

蕉：吓噉樣佢好慘

母性真係好可怕

係窮啊屌你個閪！！！

唔覆囉咁

你鐘意啦
都唔關我哋事

你講左呢句幾多次啊

下個月的蕉姐：
我唔忍心見佢咁辛苦同佢做咗呀
但點解佢對我咁冷淡既

唔會囉

咦，你講野呀？

快點

不了不了

請假成功
八月尾飛

渣都無得淨

Rich

一上水又見你叫春

冇架啦唔會架啦

日經

我地勸幾多都聽唔入 你鐘意點做就點做啦

飛完 又返工

去邊嚟呀？

返工吸緊有害氣體

佢好慘㗎

泰國大戰嚟

D膠溶會有味同出煙

我玩模型都瘋狂吸天拿水

生命值減減

其實減左好耐

design

轉工識女女

唔想識

點解啊

晨

呀

好彩識到你地
我不至於只有自己一個

今日好無精神

香港人既精神就係無精神

係精神既

屌係YIA上完堂就冷親

有個朋友好鬼慳
有次食飯佢等左十五分鐘
我問佢等乜鳩
佢話等個waiter找返1蚊比佢

真係好撚肉酸

好撚憎D乸型既肥仔
最憎D有丁又要學女人咁又嫌又計
搵人打返支男性荷爾蒙入去啦

煩撚過女人

我想贖罪

例如？

一件人地唔會原諒自己
自己都唔會原諒自己既事

屌

我係神父
有咩同我講

神父點解你成日講粗口

我唔講粗口
耶穌死咪無意義?

屌 帶咗差電出街冇帶線

傻閪

你

用愛充電

派膠都無人理

減緊肥

你都唔肥

一除衫就

無人想知

無圖

唔想知

大家都好關心我

55

開台玩屎

細聲到我乜都聽唔到 又唔理me

真fans

早 好想射波

射佢老味

射佢！

換好衫出門
我知我好鬼無用

你跟錯對白

我今日係應該射波架

應該

為左份糧無計啦

去咗入學註冊

點搞 仲要返多幾十年工

所以咪襯後生去多啲旅行

讀書個陣有時間無錢去
返緊工有錢無時間去

份工咁忙 無架啦 人生

讀乜

拎多幾個al

「十字步2.0」 終於面世喇！

大明星咪撚

一年一百日

一年三百五十六日都係AL

面對現實

次撚次入黎個post
見到 泰國大戰 都笑到隻狗咁

有人試咗麻醬查麵包未

don't cry baby

SL有120日合法

圍爐

廢青人生結束 ，做狗人生正式開站

始

咩工

好好pay既工

廢事講太多自爆

講！

做廠，好多福利，抄福利都抄左好耐

演藝學院

巴打期望係TVB 見到你

返tvb慘過食屎
好似企鵝仔咁做kol好好賺

成功裸辭

日本有咩地方適合三日兩夜旅行架

Woo 仲三日兩夜

屌 夜晚食pizza kfc
依家個胃好似有層油浪下浪下咁

自己去咋

下星期返去冇野做又未開學想去個旅行咋

搵人陪

好凍

啲朋友一係唔係日本就係開左學

日本留學旅行都要去日本

蕉姐

快D教我fina

求其去個未去過嘅地方

熱到死

諗緊北上去札幌

要讀咩啊

real estate

仲有一個啊

回頭草?

?

感冒 作病

無讀過

暑期功課

好熱

....有bbq打

我麻麻地bbq
中意邊爐多d

我地本身諗住落雨就返上去打邊爐

係咪室內bbq

室外

毒野

隻腳想點

俾你丁

死開啦 作嘔

ching有無考慮過重影

btw sunny summer既隊長真係好靚

做咩突然搵返我

半個eng 仔係度👋

未必識你部機 咁就幫唔到你了

做乜鳩

讀過下，但係都係啲theoy野

係...一到要應用就諗唔到點做..

Halo

Every hello means goodbye

有絲打 COW 女王都唔出黎....

BTW 好似次次就留完夠就無再上水

cow女王要ot唔得閒cow女咋

今日唔記得上水

Why seems so9sad

gotoworkalsobybus?

屌 做緊廢青

以為冇乜雨 冇拎遮落街買嘢食 屌你啲雨咁撚大粒

廢青幾好

我呢幾個月都係咁
明明好好天
一出去就狗屎咁大
成日都濕身

性感jay巴

落水狗

屌！死乸型唔好走咁埋

人地同你講?

忍多一個禮拜就唔洗再見到佢

報左aco

正苦工

Same here

考定cre報ao eo啦

都未U GRAD....
HD 仔炸..

有3日廢青做

見完中同聽到人地依加搵差唔多20k一個月就覺得自己真係好撚垃圾

有FD揾緊接近30K 我簡直係屎 屎都不如

我係垃圾屎

返左日本食回頭草未

星期一先返

月尾去大阪搵朋友順手去usj有咩要注意

點解你係日本住都問我地

因為我住東京

但我地住香港喎

咁你地總會去旅行掛

邊有你咁多錢

咪玩啦有錢就唔使做垃圾屎

...
邊個話你屎

我叫佢食左去

我自己話係咪要食自己定要去食屎

大阪usj

好幽默

直播食屎 好睇

做咩咁既樣

有條友叫我比usd500
去參加佢個marketing course

點玩佢好

我覺得幾好喎，人係多咗啲啫

咁你食自己算..

一世啵

諗住平日去

平日咪又係噉多人

諗緊買唔買快證但聽講都係一齊入冇咩特別

唔明樂園有咩玩.

我就建議買，快啲入好過晒時間等

每一次離開就係為左下一次既相遇

蕉姐點會食自己
佢求其行出街车幾十隻兵啦

倉頡碼

车你老母

殘體...

「十日」打左「十手」
「都」就出左「车」

自隊

自己過去唔知行邊好咪去坐下過山車囉

唔開心啊?

自己去

未開學冇野做嘛

朋友唔係返學就返工同學又唔係東京

去睇動漫.

一搵返佢個心又痛

邊個啊

唔搵你咪心痛

我睇左成個暑假啦屌

咪又係以前個個

我寧願早D斷臂

仲好意思笑蕉姐

第40頁！

寧願當初不相見

我無笑佢囉

散左幾耐
咁都未放低

好似半年定一年
我都唔記得

有咩花生食

下個post唔再叫春

星期五

有餅食

我又想食下花生啵

g持

多好到唔記得

下個po名叫咩好？

快D推爆佢

96出世巴絲討論區(31)-溝女王話唔再叫春喎

we don't talk anymore

要計講邊條女

點計

ex半年
exex 1年
exexex 1年半
.....

爆